[21年3月]AirPods Pro 2、iPhone SE(3代)、iPad mini(6代)、新iPad Pro

AirPods Pro 2代藍牙耳機：充電盒與外觀重新設計

根據 Mac Otakara 引用中國供應鏈商消息，新款 AirPods Pro （第二代）充電盒將會重新設計，厚度保持 21 毫米，高度與寬度分別改為 46毫米和54毫米，與當前 AirPods Pro 充電和高度 45.2 毫米和寬度 60.6 毫米明顯有差異，這表明 AirPods Pro 2 代充電盒會因為耳機造型不同有所調整。

近幾個月前有多方爆料消息全指出蘋果會在 2021 年推出 AirPods Pro 2代，像是彭博社 Mark Gurman 據知情人士得知，蘋果正研發 AirPods Pro 2代內部測試機已經取消機柄設計，具有更圓潤外觀，能夠讓耳塞成為一體式造型，機身遮住耳朵面積更大，類似三星、亞馬遜 Amazon Echo 和 Google 最新耳機外型，同時也保留備更換耳塞功能。

iPhone SE 3 是延後推出 iPhone SE Plus

另外 Mac Otakara 也透露在 AirPods Pro 推出後，蘋果也會發表第三代 iPhone SE ，推出的時間剛好是在 2020年 4.7吋 iPhone SE 2代推出一年後，但是爆料並沒有談到設備細節。

從過去消息來看，這款 iPhone SE 3 就是造成蘋果延後推出 5.5吋 iPhone SE Plus 設備，設計與 iPhone 8 Plus 類似。

新款 iPad mini （第6代）類似 iPad Air 3 代設計

據 Mac Otakara 從中國供應鏈取得最新消息，新款 iPad mini （第6代）螢幕會採用8.4吋，取代舊款 iPad mini 5 的7.9 吋機種，同時外觀也會類似 iPad Air 3 代設計，採用全螢幕窄邊框設計，頂部電源鍵會結合 Touch ID 指紋辨識，以及沿用 Lightning 接孔設計。

iPad mini 從 2019 年推出後，歷經三年都沒有更新，且 iPad mini 外觀設計一用就是 7 年，這幾年大多都只是提升性能和部份規格，近年蘋果也開始替多款產品改用全螢幕設計，預計會在 2021 年 3 月春季發表會上推出新款 iPad mini 6 代。

iPad Pro 2021

全部都好期待

最佳孝機 - 平+大mon+易用嘅iOS：iPhone SE(第3代)
最強平板：A14x - iPad Pro 2021
最強扮工神器 - 細size平板：iPad mini(第6代)
技術終於成熟嘅ANC：AirPods Pro 2

等iphone se plus

touch id

AirPods Pro 2

ipad mini 呢個假希望仲要幾多年

即係iPhone 8 plus個款？

期待iPad mini

未出iPad mini 5 & iphone se 2 前成個連登都係你呢啲言論，話唔會出己經放棄

又到咗撚SE撚既時候

利申：比佢撚咗好多年

最新full screen嗰部air唔係叫air 4咩
睇到一頭霧水

大概3月幾時出？

如果出se plus +a14 , 可以買俾老人家用

老人家追A14

公佈定出啊

大mon+平+iOS易用

LM 被鞭/鞭屍

出呢部仲有人出12s?

一部平價機一部flagship，點比

啲人見有5G咪會買12s囉，5G好勁嫁喎

SE3得4g LTE=56k，慢到上唔到網嫁

新一代se 如果係12mini size +touch id 就好

唔洗雙鏡

等緊換mini，希望真係出新版

Ipad mini 如果功能上比美到Ipad pro想換

ipad pro 12.9吋太大
11吋又好似想再細少少
如果Ipad mini 有9吋左右加full screen 就好perfect

ipad mini扮工神器

應該今次23/3發佈會會出ipad pro mini